唔表態既藝人就要批鬥！！！！！

是咁的，成撚日話戰線全開拉攏中立淺藍人士，但實際上有班人成撚日做埋啲攻擊同路人，陷人於不仁不義既on9野，實在不吐不快。

工作關係，知道其實好多後生藝人特別係演員都係我地呢邊既同路人。人人可能公司或工作上有唔同程度既限制，所以反送中呢單野上見到有啲藝人可以大大力出面屌政府，有啲可能曖味地表態，有啲可能完全無出聲。其實唔同程度既公開表態都係有代價。

想講藝人表態既代價唔等同一般人，我地呢啲普通人東家唔打咪打西家囉，但佢地一比人封殺即係呢行唔洗撈。為左真係中意演戲唱歌想將興趣作為終身職業，捱幾年十幾年無止境咁等機會，我地憑咩要求人地一句byebye自己夢想同人生？

而好實際地除左個人夢想同搵食，每個非獨立藝人都係有經理人公司，每個job都簽哂約，假如佢地一句公開表態引黎任何後果，唔係一個人既責任，係拖累所有幫過自己對自己有恩既同事同恩師，亦都會牽連到工作客戶，隨時比客追討賠償一切損失。

特別係啲牽涉大陸既job, 以拍劇黎計如果你一句說話引黎封殺，分分鐘因為你而成套劇唔出得街，你就可能要賠哂成套劇既製作費，講緊以千萬/億計。（黃心穎拍埋啲cctvb膠劇都傳要賠4000萬）咁係咪要逼到人就算搞到自己破產都要公開表態？

唔好話咩邊撚個叫佢地奶共拍大陸劇啦，如果香港人唔撚係帶頭鄙視香港電影，搞到演藝界越黎越少工開，無人會想返大陸開工囉，你估真係好嘆咩

講好兄弟爬山各有各做，有啲藝人雖然唔可以用把口去幫手，但都私底下用自己方法去參與，有錢捐錢，有力出力遮哂樣咁去遊行，佢地都努力爬山中，唔好唔知頭唔知路踢撚哂啲兄弟姊妹落山。（遊行中認到藝人如果見到特登遮樣既就唔好走去大肆宣揚，害撚死人，唯唯之流就無所謂啦任砌）

要負皮既悉隨尊便

而家香港人好撚得閒呀
批鬥藝人
獨委會文宣做左未呀
社會信用系統做左未呀
黑警大搜捕做左未呀
抵制TVB做左未呀
咁撚多條線仲想開多條你係咪食左屎

你個ON 9 TITLE, 搞到睇都未睇就dislike 左

屌你標題黨
睇左內文未呀屌唔切

次撚次正經開標題都無人睇！！！

邊有人咁做

收啦p仔

P牌仔 大家唔洗理佢

我就睇左內文先屌柒你
斷佢地財路唔係urgent野
搞清楚先後次序

幫你正皮返1個

各位睇內文呀

日期： 14/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮嘉賓： 馬國明。時間： 14:00地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂日期： 20/7/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥嘉賓： 邱晴。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭日期： 20/7/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。時間： 13:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 21/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會嘉賓： 張寶兒。時間： 14:00地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場日期： 28/7/2019活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。時間： 15:00 - 16:00地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂日期： 10/8/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對嘉賓： 岑麗香、楊明。時間： 14:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 11/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽嘉賓： 黃智雯。時間： 14:30 - 16:30地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓日期： 31/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show嘉賓： 丁子朗。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

借個位宣傳下tvb公開show時間表

你同文革d撚樣有咩分別

點呀冷氣軍師

你真係唔識嫁喎

無一句叫人斷佢地財路
係叫班人咪撚踢兄弟落山呀屌

乜而家兄弟好多可以周圍爬山咩
你得個講有冇實際行動呀文革撚樣

一堆人係咪鬧藝人唔表態
有啲走埋去ig批鬥人添
沙勇新單野自己睇

你標題黨抵死

企圖令人失焦有咩居心

遊行唔撚係？
連儂牆唔撚係？
捐錢買物資比立場唔撚係？
抵制tvb唔撚係？
勇武唔撚係？

係咪唔識睇字？無開緊新戰線無叫人爬山

日日都有出洗唔洗日日開post報告？

「聆聽、溝通、關注」已成香港風土病
緊急！反DQ！反風土病！今日截！

唔好小學雞
邊撚個話個個一定要表態
惡過中共

豬隊友

呀屌 睇內文

太撚長沒有讀
由個post 沉啦